［最新風向］示威無用，手足好廢

黑色三毛警告現正生效

Block 曬佢地了 平時就屌唔敢上 上左又屌送頭
行動緊都係唔好上連登好